藍絲開始有工開啦！！！！！！

等對家犯錯誤，再攪大便可，各類cam準備

借東風
一齊去 去到收完錢再捐比義士/買物資
正苦不嬲wfc遊行人數 去到終點再一齊衝又好嗌放義士又好 橫掂都係要去

過500人先講

搵兩個連登仔扮藍絲，向班廢老中間打架，打打下鐘柒帶頭果個土共

[深度分析]香港人的抗爭理念

各有各做la，我地做好620 21 先

出速龍小隊